垃圾連登仔淨係識打嘴炮 ， 做下實事啦

閘機都未夠膽跳 ， 講乜鳩麻包袋 ， 汽油彈 ， 殺狗 ，deep web 買雇傭兵 ？

你試吓攞起舊磚頭幫手落轉頭雨 ， 唔係淨係識一味跑 ， 到時先再同本女王講野

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

好想知呢單野上到微博未

甘smack talk 你又buy D ?

唔知 ， 不過呢位同志真愛國

男人老狗扮女人甘你老母

我地係打網絡戰你吹咩